用緊i5 2400真係無籍口換CUP

加左ram 換左1060
想問下上i7 2600分別大唔大

我換隻玻璃CUP

2400邊推到1060

同i9 9900k 比同一隻game效能小3-4成

係架咩 但玩落感覺好似無咩分別 我開1080

咁你有咩upgrade 意見

感覺

睇fps
[url][/url

用1060得番1050效能

咁可以點upgrade

塊板support盡邊代，就收粒二手囉

咩版? 咩ram?

Asrock H67
1333hz ddr3

LGA 1155

e3 1230v2 平過2-3代i7

但效能分別大嗎

i5 2400主頻太低

分別都幾明顯

V3 v2 v1有咩分別？

當係v1 係二代1155
v2 係三代1155
v3 係四代1150

我係你就上2500k，性價比之鬼，超一超輕鬆4.6ghz

又要換heatsink H67vrm仲未必推得掂
腳踏實地上e3 1230v2 用番stock fan 咩都唔洗攪

得果3.8 ，淘隻水冷都係139人仔

199 240水冷tim

4790K就真係無籍口換
高頻4c8t 超一超追到i5 9400f

4790仲可唔可以戰5年

仲用2400

5年後答你
理論上新GAME行DX12會輕鬆D